有幾樣野要值得注意下，可能已經講過好多次

最後幾次都有遊行，睇到幾件事。

老實說講個人認為影相唔係太大問題，唔想人地影我地要平心靜氣咁去同人講可唔可以唔好影相，而唔係直接過去講影乜撚野呀。先唔講會唔會影響民意，我地咁做同果班有牌黑社會對記者做嘅嘢無分別。好多post都講過我地贏到d狗嘅地方係我地係互相尊重。

第二樣係傳播訊息果邊，今日tst行到狗屋岀面比狗射催淚彈，之後聽到前線講射左催淚彈之後成班人周圍跑，大家要記住唔好跑呀係呢d咁嘅時候跑只會令到人踏人嘅情況岀現，成件事係會變得好撚柒危險。同埋我地嘅策略係be water。

第三樣，記住要同狗保持距離，就算有咩情況岀現都要同保持住一定距離同埋唔好企咁密，條街咁多位大家企鬆小小會好好多。最緊要係唔好落單

第四樣，我明白早2日黃大仙個紀律部隊宿舍有人掟野落黎，大家都嬲到仆街。但始終有其他係人嘅紀律部隊，我睇片見到有人掟翻催淚彈入去，我淨係想講唔該係果橦野入面嘅人自己揾邊係害群之馬好多人都唔想傷及無辜，d狗有傷及無辜唔代表我地可以做一樣嘅野，當然如果果橦成橦都係警察宿舍嘅，話之你掟核彈，一慨支持。

記住要保持住3個原則呀
不割蓆，不分化，不篤灰
仲有
be humble，be water

最後個人建議口號轉翻五大訴求，缺一不可。我都贊成光復香港，時代革命嘅，但更加重要嘅係，不斷重複五大訴求係為左要大家記住重點五大訴求，唔想將所有注意力去曬黑警到。

歡迎討論

推

Push

push

我冇野講
我要搵律師